真係好唏噓

上星期睇到條片訪問時下中學生，鄭秀文(臭四個朵咁恆都唔識) ，陳慧琳唔識，另一段片就話四大天王係一個組合，真係睇到好唏噓，以前(20年前) 中學回憶真係出晒黎

以前科技冇而家咁發達，上網又冇而家咁快咁多野睇，家陣一部電話解決好多問題，乜都可以上網搵到

廿年前，仲讀緊中學，cd舖，漫畫舖，機舖，梗有一間係左近， 買四大天王cd, 龍珠入樽，打街霸拳王

而家呢d舖頭乜都執鳩晒，香港歌手執晒笠，漫畫又上晒網睇，機舖都冇乜，有都變晒釣魚推錢

只係想講，唉

不撚嬲架啦